有無可能整合一個開花版本出來

見過幾個唔同版本 時間地點都唔同